俾親戚見到我一個人食吉野家

俾親戚見到我一個人食吉野家, 差啲想講句你認錯人啦
但我已經識黠去講返啲客套說話, 雖然好想唔要碗牛肉飯趕返屋企算..
早知見到佢就叫外賣啦, 而家佢又同佢老婆坐咗埋嚟
本來諗住話留咗位俾個friend, 但係講出嚟自己都覺得假...

好瘀

無嘢架 無嘢架
坦白咁同我講就無問題

有咩問題

有冇諗過寫番個文言文版

Lin登竟然冇人聽my little airport?

呢家唔係仲好咩
佢永遠都係一幅畫
你得閒就可以掛下佢

ho jeng

細個曾經同佢一齊玩
我估佢都差唔多歲數啦...
今晚發覺佢已經有頭家

路過

你以前係咪返過馬會PARTTIME?

樓主係咪成日去九龍公園游泳池

呢幾年喺街撞到啲親戚都驚驚哋

呢首正到痺